727成功收服元朗先係對準政權聚焦五大訴求既必要一步

721一夜已經令元朗甚至住元朗以外既示威者/普通市民瀰漫一股不安氣氛：我可唔可以安全返屋企？

如果依家唔趁早收服元朗失地先至係敵人最想見到既事，我諗依家起碼少左一半元朗人唔敢出黎，而且你放任白衫軍佢地隨時進軍元朗以外地方，可能係屯門、荃灣、大埔等等，到時會少左幾多手足？

係呀，主線任務係對準政權表達訴求，但係依個任務係要集合100%甚至120%既戰鬥力先有機會成功，而元朗依個支線任務係可以唔解呀，你唔理既話咪係拉低哂成team人戰鬥力至80%、60%，之後呢？仲憑咩去解主線任務？

關注元朗同關注上環係一脈相成，所以唔好話去元朗就係分化，正正相反去元朗先係提升返我地戰鬥力去打Final Boss既必要條件

光復香港，時代革命

727元朗見

光復香港，時代革命

自己推

元朗上環post一齊推